唔知係咪G

是咁的，小弟之前喺交友app識咗個女仔，大約都傾咗半個月。佢話鍾意整吓啲手工藝品，早兩日佢話約我出嚟一齊整，但係要過$280去個帳戶度留位。

各位師兄認為我比唔比好呢?

: 比
: 唔比

所有女人都係雞

push

比